大家feel到支爆味？

支爆味來講，2020年係唔係有史以來最濃？

無咩可能

燈

未

此Po已完

唔係

有冇睇今日A股同港股?

完全唔覺得會支爆

爆!

世界大輪迴，支共始終都會步前蘇聯後塵!

1989以來最大倒台危機

feel唔到
恆指爆升

未
班豬一定唔會反抗？

咪燈啦

feel到全球都會爆，而家各個國家都有人傳人，可唔可以遏止到真係不可知。

聞到，叫春姐尋日竟然衰到要歐美幫手攞口罩，真係第一次見！

睇夏天會唔會減退
再睇美國隻藥4月臨床結果

見到隔離post話隻新藥有用 有少少失望

有藥都冇用，做唔切！

支共爆黎講歷史高位包括大躍進 中蘇衝突 文革 今次仲未到 但有潛力

完全feel唔到

死幾億人咪夠供應

誰先研發好真的解藥？
誰會獲發解藥及購得原材料？
誰會在沒有解藥下被播毒至全國大爆發，因此國家重傷？

這3個問題太多變數了

中國有十四憶人死幾憶都唔肉痛
死左既 富財收歸國有 爆條毛
仲強大呀

真心無乜可能

因此支那人既劣根性再加上支共無底線既惡，其實呢個國家唔會爆

你睇當年大躍進死左幾千萬人，64之後個幾年經濟大倒退都係

支那最多經濟差，但本身國家既經濟產能係大，同埋雖然基礎科研係廢，好多野得個面，但係始終應用科技係有返咁上下，係有實業，技移同資源既國家，再加14億隻無腦既豬幫佢，真心好難爆

頂盡衰退幾年收返佢把死人聲唔敢再講乜鳩世界強國，一帶一路，中國夢等等，潛返入老母個西幾年

未

咁邊年先係？

拉

1989

冇咁快
依家上面啲人仲未死哂
啲財產點樣充公 唔充公邊有錢敗家呀

唔好打飛機喇

feel 唔到，輿論仍然俾中共控制左。班支那豬而家信喺美國嘅生化武器打中國

同意，個個都想爆，但真係冇咁易。

佢收聲可以捱好耐

想佢快啲爆......

我feel到港爆味

D 中資股升到西咁...

武漢肺炎殺哂香港人 大陸都唔會爆...

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

依家先死得三萬人，未有咁快

當支那有藥救到
就會借機大屠殺 殺佢想殺既人
到時實引哂去香港
死得七七八八就救港

真係救又死 唔救又死
切勿睇小佢地可以仆街既程度

爆左先講

港爆都未支爆啦

我聞到港爆

Sor完全feel唔到

聞到

似，香港人死曬都未支爆

未，死得太少人

諸夏重光不遠了

最期待嘅畫面都係ff太多啦

隻藥美國架

認同

Feel唔到

見唔到大陸人想反

有咩證據？無證據唔好亂講

好同意 我夠膽講句 就算有十級地震 或者維尼真係中風 都唔會爆

真 望下中國歷史
平均一個國家都講緊一百幾十年
好多仲要極度腐敗都有幾十年國運

清朝有內憂，有外患都捱到咁多年
中國依家...有撚排啦
更何況依家懶係講世界和平既年代
WW3都唔倒台啦
唯有睇下曾孫果代倒台未

1960大饑荒

等睇美國爆料今次係人禍

要經濟lum 檔先

樓上話無可能果班

如果肺炎持續，強國內房賣唔到樓，還唔到d 美元債已經仆街
你估到肺炎玩幾耐？你估到肺炎最嚴重可以點？
估唔到你講乜撚 無可能？

已經一片哀悼，不過冇幾多人意識到呢個係一場人禍

真係要睇外國勢力點引爆個炸彈
定係會行俄國後路

咁又係
當年日軍殺到咁都冇事
大躍進 8964都完全冇問題
今次個病毒仲要解放軍自己放既
我自己答返自己 爆條撚

果時支那個個窮過鬼
可以全國一齊捱
但今時今日有錢果班 影響到佢利益可能第一個反
要佢地變番窮 ? no way~

2020終国夢
絕對相信有可能

港爆完幾次都未支爆啦屌

托市啫 等領導走曬就會變廢紙

支唔支爆就唔知 但而加係香港爆

港股連升兩日

係咪中國人口死得越多
升得越勁？

調翻轉先啱。歷史上造反都係窮到窿冇飯食，被逼起義。因為冇嘢輸。有錢就好多顧慮了。

所以1960都唔造反可以話係人類歷史上一個奇跡，支那人嘅奴性已經超越奴隸社會去到一個前所未有嘅高度。

我feel到冚球剷

2020 中國瓦解

今關如果支那都過到真係唔知下次要等到幾時
貿易戰已經吹到佢就死，今次仲要爆瘟疫重創新年嘅零售，已經係幾十年難得一遇

其實爆撚左啦

港爆姐係支爆

未啦

年年都講爆
最後得啖笑

未

起碼整多五六個大地震
爆多幾隻高危病毒
得罪多幾個有軍事勢力嘅國家

又唔可以咁比
由日本侵華開始佢地都係冇淡好食
何況啱啱先趕走左國民黨，完成"統一中國"
佢地都唔想再亂落去，只好一齊捱
同埋有得賴下前朝

利申：鳩估

港爆

又係喔

支爆乜撚呀
依家羸左啦咩 支唔支爆,我地都要繼續打落去

我朋友覺得依家共產黨應該都唔會點理香港
佢話大家搞個遊行 會點呀啦
到時再亂d 政府可以處理d咩

收撚皮啦 開少啲呢啲飛機post啦

有排都未爆啦，仲有咁多「有政府⋯唔驚」既支那豬係度點會爆，香港就真係爆啦，呢獲之後係世界上既待遇等同大陸，唔會再有任何特別地位，除左樓價特別貴之外，政制發展、經濟金融、資訊科技、公共衛生、出入境管理，全部掌控係中共既手上

中共未爆香港先爆啦
人多密度又高
7婆仲叫人唔好戴口罩
啲藍屍就跟住唔戴口罩

其實死幾億人，只會令中共有更多資源，因為死左幾億人可以解決好多人口過多帶黎既問題

唔會
咩野文革
咩野超英趕美
64
乜乜柒柒都無爆
有大量高官中左先再諗爆唔爆

認同
黎緊社區大爆發
香港醫院根本冇咁多位同物資
個個等死

支爆同股市無咩關係

你狂印銀紙 然後注入實體市場 會形成通脹

但將錢注入股市救市又係另一回事

要支爆 我地應該用食花生心態 睇下美帝如何令中共窮

而客觀事實係 中共一帶一路派的行為停咗

資助貧窮國的情況少咗 軍事地域擴張少咗

賺取外匯少咗

總結 中共越來越窮

明顯香港政府想香港人死曬

仲未，差一個大天災

攬抄我地

支爆定利拎英超先都講左好多年

講咗十年啦，
都未爆，
今次應該會無事嘅。

今年一齊成真

早兩日save低既
未必爆但實下行

講真，就算唔係一場戲，美國都會救佢

地球都係時候要報復

唔打仗 支那唔會爆

爆升?恆指a股今日都升到爆喎﹗

就算爆 都係因為內部勢力分化
可能會出現分裂
但如果係人民起義 推翻政權 無可能
一日共產黨仲養得起軍隊 一日佢都唔會衰在俾人民打倒

老毛殺佐幾千萬支那人都未爆

唔好FF

我而家淨係feel到tg味

應該仲有十幾年賤命，好似清朝鴉片戰爭之後甘，列強共管

香港仲要人口密度咁高 再加埋支那湧咁多病人入黎 成個醫療系統一定冧

應該係韓戰，如果當時比McArthur 用核彈，蔣公百萬大軍承勢直入褔建，我唔信老毛頂得到！可惜杜魯門太怕死……or 左膠……

要北上廣深一齊收皮先得

港股跌咗十幾% 支那瘋狂泵水先升返一兩%

一早就應該支爆啦.遲足廿年, 個天終於請支那人食野味

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

冰冰？

支爆後藍絲
同埋啲維穩機器

會唔會自殺啦？

老蔣班𡃁係咁投共都死

核彈應該有足夠震懾力打殘共軍士氣

已經feel到地方主義興起。

下一步就係地方割據

無外力基本上無乜可能自爆

甴曱近死可能會內亂

樓主燈咩姐

其實今次真係似
對內隱瞞真相但向外求助
有幾何連口交部都開口搵人幫

我feel到香港就嚟爆

依啲就真係真影響，所謂手停口停

沒事兒

同意

完全唔覺得會
到今時今日都仲係極大量大陸閪日日都話咩中国必勝
不斷吹捧政府

未 咁易爆一早爆咗

香港比人攬炒

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

2022年

感到日子近了嘅味道
芝麻國仆街到咁都仲一大咋港豬藍絲
望埋日已落帝國仲衰

仲未夠,佢地全民做雞回血好快
BTW香港難得冇晒啲七日鮮,香港蝕少好多外滙,因為個數量實在太驚人

泛民係咪話罷工都唔得就堵路

爆唔爆要睇美國會唔會關稅上放佢一馬
如果俾佢買少啲貨可能過到⻣

十年內係 但美帝啱啱俾咗解藥 on9

明顯係左膠黎 又唔好要成個美帝硬食